原來幅圖係咁解！

唔係好睇到啲啲字

啲橙字睇死人

啲字色衰到連梁國雄都睇唔到

樓主知唔知長毛比人DQ左